知唔知關心妍開舖會比人叫咩？

關東煮（關東主）

5/10

關心妍會整咩三文治

關你蛋治

咁關菊英開鋪呢

關心妍掂你碌鳩

關你撚事

好好笑😂
0.5啦

開心妍

關心妍鍾意坐低

關愛座

關心妍老公

你以為係關公？錯！

係恒大